Objective（目标）：
今天是ThoughtWorks AFS Bootcamp的第十一天，我们的目标是进行之前Spring Boot Starter项目的最终code review，并进行前几天学习内容的总结。上午，Liu Jia老师为我们进行了知识总结，并演示了React中如何进行单元测试。我们也跟着进行了实践，学习了React单元测试的方法和技巧。

Reflective（反思）：
早上的code review 是一个非常重要的环节。通过与组员一起检查之前Spring Boot Starter项目的代码，我们相互分享了改进点和最终的优化建议。这个过程让我们进一步提高了代码质量和项目的稳定性，同时加深了对Spring Boot框架的理解和应用。

Liu Jia老师的知识总结是一个很好的回顾和巩固前几天学习内容的机会。她帮助我们系统地梳理了前几天学到的知识，包括Spring Boot中的各层模型、数据库操作、集成测试等。这个总结有助于我们更加全面地理解和运用所学的知识。

在学习React单元测试时，我们对于前端单元测试的概念和方法有了更深入的了解。Liu Jia老师的演示让我们了解了如何在React项目中编写和运行单元测试，并掌握了一些单元测试的常用技巧。这样的实践让我们能够更好地保证前端代码的质量和稳定性。

Interpretive（解释）：
从今天的学习和实践中，我认识到code review、知识总结和单元测试是软件开发中不可或缺的环节。code review帮助我们优化代码并分享最佳实践，知识总结巩固了我们学到的知识，而单元测试则是保证项目前端代码质量的重要手段。

学习React单元测试，让我们掌握了在前端项目中进行单元测试的方法和技巧。通过编写和运行单元测试，我们能够及早发现潜在的问题并保证前端代码的正确性。

Decisional（决策）：
基于今天的学习和实践，我决定继续重视code review 和单元测试。我还计划加强对前端单元测试的学习和实践，以提高前端代码的质量。此外，我也会持续关注React和前端开发领域的最新发展，以跟进前端技术的进步。